德國今場最佳球員係邊個？

保定？走左之後，成隊波仲集中

白蘭治幾好

舉手帝

剷人果個瑞典拉登

樓主mvp100%

紐亞基本上冇犯過錯

舉手佬

萊斯1傳1射

樓主

我都以為係紐亞。結果係卻奧斯。

reus/neuer

官方選就Reus
我自己就選紐亞

me & you

其實reus今場唔錯

肯定係萊斯or 紐亞

杜馬斯同古達提

無紐亞起碼失兩球

肯定係達斯拿

reus

紐亞

reus一入波一助攻

正常係紐亞

正路係奧斯爾

正確係me

你做過啲乜？

救對面頂波嗰下真係